1. По поводу многопоточности, можно пойти на разные ухищрения и пересоздавать пул или использовать
lazy инициализацию процессов, я решил, что это будет излишне в данной задаче. Но данный метод работает не плохо,
равномерно распределяя в секунду кол-во обрабатываем изображений и динамически задействует ресурсы, имея возможность
загрузить все возможные ЦП.

2. Для того что бы с помощью cv2 нарисовать квадрат после того как изображение было перевернуто, необходимо сохранить
4 точки bounding box, так как они иногда становятся параллелограммами.

